連登唔好立亂放晒 mon 住呢度既人手呀, 畀人洗版攪破壞就大劑

連登唔好立亂放晒 mon 住呢度既人手呀, 畀人洗版攪破壞就大劑

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

你咪就係洗版隻柒頭皮囉 含撚狗全家仆街死啦

[公告] LIHKG 討論區暫時全面停止所有廣告

我們希望盡能力為大家提供一個穩定的討論平台，LIHKG 討論區將於現時起至 14 日凌晨（或視乎情況延長）將對所有會員及非會員暫停顯示所有廣告，提升用戶瀏覽速度。

管理團隊會保留必要人員緊守崗位，密切留意伺服器情況，防止被攻擊、不穩定等情況發生。另外亦會增加部份即時討論之主題回覆數量上限方便會員進行討論。

註：適用於最新版本 LIHKG App 及網頁版，用戶請重新載入網頁或重開 App，無需作任何額外設定。